仲未明咩叫無指揮無大台？唔好再話示威者蠢，蠢既係你地

好多人問點解琴日要落旺角，想做D乜，點解點解。我可以答你地，落旺角既原因就係無原因。

我地依家係一個無指揮無大台既群眾運動，玩左咁多日都仲未明白？當你要完全群眾自發，就係會發生呢D無原因無意義鳩鳩下既活動，而且你想阻止都無渠道可以叫得停佢地唔好落旺角快D走，呢個就係無指揮既副作用，你覺得無大台係正路既話就唔該你接受。唔好誤會，我唔係話要返大台，我絕對支持無大台。

你唔能夠要求示威者做無可能既事，你又要玩無大台無指揮，又要所有人一眼關七判斷迅速叫走即走，想問下咁多位軍師，邊有咁著數？琴日已經有足夠多既聲音叫人走，但都仲係有班人唔同判斷無走到，結果比人扑頭被捕梗係無人想，但咁你想點先？想要返大台呀？我明白你地係想提醒人下次醒水D，問題係你地提人講說話都講好D丫，個個開口埋口屌鳩人蠢屌人on9送頭，咁講說話邊個會想聽你地呢班軍師指點？

各有各做
多啲留意the 連登就知應唔應該走

嗯 繼續分化啦 起底知你咩料啦傻鳩

以後出左事 唔好再要求我哋和理非撐你

無話唔comment得，只係大家想人聽就講得好聽D，唔係句句屌鳩人蠢屌鳩人on9仔無裝備去送頭。

大家一定要明白，無大台無指揮既群眾運動係無可能所有人一齊判斷正確叫走就走話留就留，你相信無大台既威力就要接受無大台既副作用，而唔係係度一味屌人蠢。

民心民心民意民意
因為咁既事又失既民意唔撚要
唔好成日用民意撻人

睇返尋晚 請問你睇到啲咩?

咪當大家係錯誤中學習囉
今次be water慢左姐
下次大家咪識咩時候散

幾時開始係變左要「求」
點解每次都走出黎話我地
已經好和平喇尋晚 衝既係警察唔該

你鍾意上黎聊交嗌係你既事，好多人係想上黎正常討論。

重點唔係語氣態度，我係講緊琴日既事係無大台無指揮既副作用，你唔能夠無大台無指揮又要求示威者聽哂你講冷靜判斷話走即走

明你想講乜，但咁樣界（非𠝹）好尷尬。

例如勇派前輩會不解「何故要遊完成日遊行，消耗晒所有體力，然後再等到閙市入夜商店關門人流減少時打流水式遊擊，而忘記閙市遊擊就係要係混亂中製造更大混亂，市不成市，以人作掩護」

不過，三言兩語就分化到，咁大家好抵死。

或者試著「建議」，唔好「屌」。

好似無咩關係
無大台但一班人去送頭
都可以話佢地蠢下嘛?
佢地做嘅嘢 點都有人覺得好有人覺得唔好
你係就直接講做咩都應該支持
唔係講咩有冇大台

成場遊行俾你哋騎劫哂 今日新聞焦點唔再係遊行人數、五大訴求、警察無理封鎖西九站、港人向旅客宣傳...講好左77係和理非主場勇武休息 結果搞成咁

又唔係晏就遊行個陣衝 騎乜劫
雖然琴日係衝動左
但同一日唔同時間有和理有勇武
先做到最大noise

我既point係，你話人蠢都要有方法令到人下次唔蠢，依家個運動係無指揮無大台完全群眾自發，發生呢D無目的無意義既活動就係無大台無既副作用，重點係你無渠道去叫佢地停。

咁你想下次點改善先？依家就係有一堆人連登大量聲音叫走都唔識走，呢個就係無大台既副作用，支持無大台既話就要擁抱呢樣野，我地要適應新既運動模式，唔係所有野都go according to your plan，黎緊每次都將會一定有呢D小混亂，我地唯一可以做既係事後用文宣spin返好佢，而唔係屌人蠢下次唔好，如果唔係不如要返大台算啦既然咁想要所有人有計劃有策略咁行動。

人見人愛係五毛 唔洗理佢

認清目標，撤修例救義士！
槍口對外，兄弟爬山，一齊努力
不分化，不篤灰，不捉鬼，不譴責，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

不譴責意思唔係唔批評
而係唔好認為自己一定啱晒
以良好心境語境語氣態度溝通
分析單嘢優缺點比對方明白做啱啲咩做錯啲咩
一個好嘅批評通常配合一個改善建議
取長補短
你要做嘅係說服對方
而唔係以上帝視角譴責對方

一早寫晒，
冇人理我

ok,等你地有大台再討論

琴晚已經算做得好好，冷氣軍師既資訊做得好快，好多人都話上網見到都決定即走而且走得甩，問題係總有人唔想走/走得慢d姐，始終大家判斷反應有快有慢好正常。班狗有心算無心而且有心大開友戒，示威者其實無咩其他事可以做到。

你理人地做咩姐

Thx

琴日邊忽勇武呀屌你老母
我宜家屌你老母就勇武啦豬閪

除非佢地全部都係豬, 唔用腦諗野

其實大家真係落旺角食飯
唔係有心佔
係有警察OVERREACTED

岩呀

好聲好氣建議就比人話冷氣軍師
屌又比人屌番轉頭

勿中分化計

蠢就蠢，前線決定咪即係全部都蠢囉

不割不篤
留低嘅人都係我哋呢個群體嘅一部分

唔分化 隨便屌
出唔到去嘅時候
繼續做我嘅冷氣軍師去幫你地

無錯，我d 和理非post 都比勇武係咁小。
但我都會選擇要支持佢地，做佢地的back up
無勇武，和理非都唔會有用。只係得返勇武，尋晚旺角一早好易比人清晒場我相信我無份衝但我都有用，比佢地鬧下左膠未算lor~認清真正的敵人。
各有各做嘛。

唔係有紅字就係正確
結果論黎睇
呢步棋行得唔好
要再檢討

其實前線就真係退緊架啦
咁網上收到消息
再靠人傳人俾所有人知 (唔係個個有上黎睇)
再統一決定真係要時間既

琴晚係真係有退 不過係警犬有心佈防包抄
下次要防埋呢一樣 收琴風有狗佈防就要迅速做到決定

你不代表和理非

咁你想檢討d乜，有咩要改善呢？

你唔能夠要人做d無可能既野，無哂指揮你就唔能夠要求所有參與者做到好醒目進退有據，無大台仲捉咩棋呢請問，依家就係必然會有呢d小 chaos，唔會所有人都跟你本棋譜走，呢個係無指揮既副作用，無棋比你捉架啦，依家只有一堆半混亂半有組織既示威者不停攻擊政府。

D棋依家自己亂行緊，你唔會控制到呢盤棋，所以政府都控制唔到。

馬後砲就叻
咁叻唔一早警告唔好去旺角？

完全同意

你咩料呀傻鳩

得啦聰明果D留係屋企上連登麻

不分化，都是手足

學精左下次要提早應變
旺角始終係比較複雜地帶

你幾時代表左和理非

Here's your reply